########################################
# Syntax Coloring Map For LiquidMenu
########################################

########################################
# Datatypes (KEYWORD1)
########################################

LiquidMenu	KEYWORD1	LiquidMenu

# Enumerators
DataType	KEYWORD1
Position	KEYWORD1

# Classes
DisplayClass	KEYWORD1
LiquidLine	KEYWORD1
LiquidScreen	KEYWORD1
LiquidMenu	KEYWORD1
LiquidSystem	KEYWORD1

########################################
# Methods and Functions (KEYWORD2)
########################################

# Global functions
# recognizeType	KEYWORD2
# print_me	KEYWORD2
DEBUG	KEYWORD2
DEBUG2	KEYWORD2
DEBUGLN	KEYWORD2
DEBUGLN2	KEYWORD2

# class LiquidLine
add_variable	KEYWORD2
attach_function	KEYWORD2
set_focusPosition	KEYWORD2
print	KEYWORD2
call_function	KEYWORD2
print_variable	KEYWORD2
set_asGlyph	KEYWORD2
set_asProgmem	KEYWORD2

# class LiquidScreen
add_line	KEYWORD2
switch_focus	KEYWORD2
set_focusedLine	KEYWORD2
get_focusedLine	KEYWORD2
hide	KEYWORD2

# class LiquidMenu
add_screen	KEYWORD2
next_screen	KEYWORD2
previous_screen	KEYWORD2
change_screen	KEYWORD2
set_focusSymbol	KEYWORD2
update	KEYWORD2
softUpdate	KEYWORD2
init	KEYWORD2

# class LiquidSystem
add_menu	KEYWORD2
change_menu	KEYWORD2

########################################
# Constants (LITERAL1)
########################################

# enum DataType
NOT_USED	LITERAL1
BOOL	LITERAL1
BOOLEAN	LITERAL1
INT8_T	LITERAL1
UINT8_T	LITERAL1
INT16_T	LITERAL1
UINT16_T	LITERAL1
INT32_T	LITERAL1
UINT32_T	LITERAL1
FLOAT	LITERAL1
DOUBLE	LITERAL1
CHAR	LITERAL1
CHAR_PTR	LITERAL1
CONST_CHAR_PTR	LITERAL1
GLYPH	LITERAL1

# enum Position
NORMAL	LITERAL1
RIGHT	LITERAL1
LEFT	LITERAL1
CUSTOM	LITERAL1

# Global constants
MAX_VARIABLES	LITERAL1
MAX_FUNCTIONS	LITERAL1
MAX_LINES	LITERAL1
MAX_SCREENS	LITERAL1
MAX_MENUS	LITERAL1

LIQUIDMENU_DEBUG	LITERAL1

VERSION	LITERAL1
MAX_VARIABLES	LITERAL1
DIVISION_LINE_LENGTH	LITERAL1
